騰訊 0700 一星期內用左1.5億回購左47萬股，代表啲咩？

29/8 騰訊 () 回購12.2萬股 涉資3,922萬
29/8 騰訊 () 回購12萬股 涉資3,810萬
31/8 騰訊 () 回購12萬股 涉資3,900萬
3/9 騰訊 () 回購11萬股 涉資3,629萬

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

借一下位

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

cls

慢慢托

唔怪得最近個大市跌都托得咁實

撐到幾耐

好少咋喎

1.5億

今日成交都46億

私有化

掃平貨

1.5億我都得啦

1.5億， 一個大戶做一次交易都唔只啦

屌米話用百億回購wo

繼續托

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

又黎料
4/9 騰訊 () 回購11萬股 涉資3,642萬

1.5億梗係唔多
重點係個趨勢

仲回購緊，700想點

香港傳媒根本唔識帶風向

食花生就叻

呢個月都托得好大力， 應該托到國慶？！

推

回購到十月一